項明生：昨日48萬人塞添馬 今日480萬人塞維園

駁唔到

比你估到就唔係毅進制啦

推

林鄭民望升1000倍

目測4800萬

0 x 1000 都係0喎

屌你
句句啪啪聲

你啱

Gay佬講嘢特別bitchy

條友轉死性

佢出咗唔少反送中post

睇佢明治憑什麼咁細粒
估唔到講起嘢可以人肉打樁機咁款

要班撐警情何以堪

佢依家喺77台嘅「明日世遺」都好睇

香港人忙撚到咁未得閒睇

今日行過書局見到明治憑什麼出書
買咗本

竟然？！
我仲停留係佢做緊ps果個時代lol

嘩十世前

youtube 有重溫
東南亞呢集都有興趣 最緊要D地點夠近 睇佢介紹完要去都唔難

本來係負數咁點搞

係
果時佢太仆街之後冇理佢

毅進唔只可減 仲可以加

就係呢啲圖就抵俾$680 一年吓

暴跌

次次都係大遊前搞撐狗集會, 真係多謝提供數據參考 ..最緊要有比較

冇我哋
佢哋冇工開

項明生都係新移民，不過人地有腦肯捱就上到位，香港每日果150個仲咬緊老綜

咁佢係70.80年代移民
唔新啦嘩

1992年香港大學文學院畢業生

咁咪-1000

好少見項生呢啲書生咁直必

咁佢係攣嘅

佢套明治憑什麼好高汁
最後個集同陶傑笑尻中國人

張翔真係好on9美國唔係一人一票都講得出

佢之前喺tbb台講京都都高汁

推推推推

影衰港大

不過美國唔係一人一票=非民主
此歪論
乃保皇常用
葉劉都講過

佢哋一定唔係唔知真相
只係為做狗埋沒良心

48萬
黑警唔吠狗都笑啦

4.8萬都冇

下 佢不嬲都唔係藍絲嗰邊啦

480萬

項明生啲旅遊節目都好睇
明治憑什麼基本上每一節都會用百幾年前既日本同依家既中共比 笑鳩佢人地百幾年前仲進步過佢

試著說同性戀手足
不要說gay佬
大和解

Gay佬好少會係藍㗎
平權開

係林鄭個禿頭化妝師Gary Chung先咁仆街

係

又笑鳩清朝個百日維新有幾柒

撐警果d仲要早走 趕車返大陸

好嘅，同志手足

好似世遺果個主持

兩套都好高汁
明治憑甚麼應該係香港第一套講日本歷史嘅旅遊節目 撞正明治維新150周年好有feel
明日世遺睇咗兩集 赤柬睇到好心up 共產黨真係冇撚人性

佢介紹嘅野經常都係映射中國 同老豆老母睇就最啱 有營養又易入口

明日世遺

係
但學項生話齋，作為百年學府既校長，唔應該淪落到如此水平，自甘墮落，同班走狗同一水平

其實反映出張翔根本唔夠資格做港大校長

係
只此一家
好過食買玩好多

當然未夠
只是走狗

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

Push

真係唔知
只不過佢個形象 唔係太討好

佢sony嗰陣做過乜？

連警車入面都有人集會

非禮男人？

推。

佢就係乜都冇做
啲人成日屌佢成日不務正業去旅行

民陣啱啱話170萬人

報細數！

Sorry! 按錯負皮

有集去咗簽和約個到食飯